獅子山係咪山火

沙田範圍，近河畔花園後便
望過去燒得幾勁

689做埋玄牛果份

圖？

圖呢

已熄

到依家重未熄，反而大左

哦，宜家已經冇生態價值，可以起樓

等夜d再影

燒曬無保留價值
可以放手大搞開發了

啲仆街行山就咪撚食煙啦

我老母話尋晚已經燒緊

琴晚半夜係屋企都聞到陣燒野味

應該由琴日中午開始，曾經熄過再著返

見到咁好心痛
有冇咩可以幫到手？

頭先影，燒足大半日，好大火

應該燒緊落威記

燒緊落山d村屋

自， 仲有d距離，但如果住緊個頭d人應該好驚

咁就有人可以平名言順用d地來起豪宅

你班辣殺港人一樣買唔起

仲未熄呢幾日咁乾燥會唔會燒到新年

燒山好野

剷平獅子山

呢啲嘢以前會搵英軍幫手，宜家就話老解要低調

前日689啱啱先叫市民考慮下減少郊野公園起樓

馬鐵經過唔多見到 是咪救熄左？

成晚直升機聲無停過，密過哂早一兩日

唔會咁仆街燒山黎搵地起樓??

不斷直升機 睇黎仲未熄

呢位特首堅做到野呀

剷平座獅子山用黎起樓

本來今日行

雅麗？

屌 尋日係馬鞍山行山 原來啲直升機風狂來回係咁解

交俾你做咪唔掂囉咁解

唔怪得之 琴晚都有燶味

臨走都要搞香港一鑊

燒左>40小時

無知，外國啲山火救幾日都唔掂
呢幾日仲要噤乾燥

係咪有人食卡碧

又會有幾個山火生還者出嚟做show 搵食